

\begin{table}[!h]
\centering
\small
\caption{Novo fluxo do curso de \imprimircurso.}
\label{tab:novofluxo15}
\begin{tabular}{|c|c|l|c|}
\hline

\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{PRIMEIRO PERÍODO (24 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & MAT - 113034 & Cálculo 1                                    & 004 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & CIC - 113476 & Algoritmos e Programação de Computadores     & 004 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 199176 & Desenho Industrial Assistido por Computador  & 002 - 004 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 198005 & Engenharia e Ambiente                        & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & FGA - 198013 & Introdução à Engenharia                      & 002 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{SEGUNDO PERÍODO (24 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & MAT - 113042 & Cálculo 2                                          & 004 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & IFD - 118001 & Física 1                                           & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OBR & IFD - 118010 & Física 1 Experimental                              & 000 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & MAT - 113093 & Introdução à Álgebra Linear                        & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 195332 & Probabilidade e Estatística Aplicada a Engenharia  & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OPT & FGA - 199184 & Fontes de Energia e Tecnologias de Conversão       & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{TERCEIRO PERÍODO (24 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & MAT - 113051 & Cálculo 3                                     & 004 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 195308 & Mecânica dos Sólidos 1 para Engenharia        & 004 - 000 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 195413 & Métodos Numéricos para Engenharia             & 002 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & IQD - 114626 & Química Geral Teórica                         & 004 - 000 - 000 - 000 \\ \hline
OBR & IQD - 114634 & Química Geral Experimental                    & 000 - 002 - 000 - 000 \\ \hline
OBR & FGA - 193321 & Engenharia Econômica                          & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{QUARTO PERÍODO (29 CRÉDITOS)}} \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & ENM - 168203 & Fenômeno de Transportes                 & 004 - 001 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 193682 & Fundamentos da Teoria Eletromagnética   & 004 - 002 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 118991 & Teoria de Circuitos Eletrônicos 1       & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 119148 & Prática de Circuitos Eletrônicos 1      & 000 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & FGA - 119865 & Teoria de Materiais de Construção       & 003 - 000 - 000 - 003 \\ \hline
OBR & FGA - 119792 & Laboratório de Materiais de Construção  & 000 - 001 - 000 - 001 \\ \hline
OBR & FGA - 121533 & Química Orgânica Aplicada à Engenharia  & 003 - 001 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 193861 & Projeto Integrador de Engenharia 1      & 000 - 004 - 000 - 006 \\ \hline
\multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{c}{} & \multicolumn{1}{l}{} & \multicolumn{1}{c}{} \\ \hline
 
\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{QUINTO PERÍODO (29 CRÉDITOS)}}     \\ \hline
\textbf{Tipo} & \textbf{Código} & \multicolumn{1}{c|}{\textbf{Nome}} & \textbf{Créditos} \\ \hline
OBR & FGA - 199133 & Humanidades e Cidadania               & 004 - 000 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & ENM - 168009 & Termodinâmica 1                       & 004 - 000 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 203866 & Dinâmica dos Fluidos                  & 004 - 001 - 000 - 006 \\ \hline
OBR & FGA - 120693 & Teoria de Eletricidade Aplicada       & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 120707 & Laboratório de Eletricidade Aplicada  & 000 - 002 - 000 - 002 \\ \hline
OBR & FGA - 120952 & Sinais e Sistemas para Engenharia     & 004 - 002 - 000 - 004 \\ \hline
OBR & FGA - 201332 & Engenharia de Petróleo e Gás          & 004 - 000 - 000 - 004 \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}